Ava Max真係好正

本身係聽到佢呢隻歌 Love but Psycho

後來再聽埋 So Am I

正呀

Push

So am I

Sweet but psycho 呀

手快打錯。。。

唔知下個禮拜上唔上到Billboard top ten 呢

鐘意佢把聲

yesssssssssssssssssss
最近瘋狂loop佢D歌

幾時再有新歌出